1150 岩岩經過淺水灣道好多狗車

唔知發生咩事
又唔見有交通意外